je hebt de dokter gezien, of wel? '
Hij bloosde en erkende het Ik trok van hem een ​​verslag van hun werkzaamheden, wat ik al deed wist het, maar ik was tegelijkertijd blij dat ik het had verrast erkenning van zichzelf, in zijn verwondering bij het zien van mijn grote proporties.
Ik liet hem me alles laten zien wat hij de dokter had aangedaan, en de dokter voor hem; omdat dit alles de weg vrijmaakte voor toekomstige procedures met de dokter - in feite speelde de onschuldige jongeling al tegen ons handen.
Zijn bewondering voor en het omgaan met mijn pik was me ondertussen opwindend tot het grootste veld.
Omdat ik hem bleef ondervragen over zijn procedure met de dokter, hij kon alleen spelen met mijn lul in zijn handen.
